唔知彩領呢個新look會唔會令大家對佢改觀呢

嘩真係好有賢妻良母feel!
簡直賢良淑德過邊伯賢良淑德

Cc: 唔係好gay

會 原本覺得佢qq而家唔覺

有新相 推到演飯睇到！

另一種feel 成個日劇女主角咁

推到牙gay睇到!

呢個似彩演多啲